駕駛學校應該教嘅係依啲，唔係教人做戲

香港人邊有跟車距離?
佢地揸車同大陸人排隊一鳩樣
返放工公路撞親都幾車連環

仲有啲on9仔大長直突然落brake制造車龍
或者亂鳩咁cut
所有高速個設計都係跟牌行的話所有彎都100%過到
吐露港近海皮馬鞍山大埔滙合個位日撚日都有車龍

去到近科學園個彎又會塞一塞

啲人識唔撚識揸車

吐露港d人又真係on9 唔敢快就死埋一面啦